唔該physical管下班呀蟬啦！

係啞鈴區用啲啞鈴鳩做，有時耍雜技咁，一鬆手就飛去其他會員度，自地自己整親自己冇所謂呀，其他人無辜ga!

真接行埋去屌佢地啦

狗都唔屌

睇到耍雜技笑鳥

真，用啲啞鈴鈴係度鳩Fing, 一鬆手嘅話前頭或者後面個人爆頭都似！

見過最恐怖係一班呀蟬做sir up
每做一下就呻吟一下

啲師兄望下就覺得人地想flirt佢

sir, yes sir